(留名鞭屍) 入嚟預測英超

今季將會降班球隊- ( 哈德斯菲爾德 )
今季英超冠軍球隊- ( 利物浦 )
今季神射手 - ( 沙拿 )
今季最佳教練 -( 高普 )
足總盃冠軍 -( 熱刺 )

今季英超頭四

1) 利物浦
2) 熱刺
3) 曼城
4) 車路士

歡迎入嚟挑我機

on9無曼聯

我預咗呢一個post去到今季英超 貴美就會有人推翻上水 係咁過重我係一位 預測新手

預測神手

sorry曼聯都會降班

今季將會降班球隊分別有

哈德斯菲爾德
卡迪夫城
紐卡素

push

巴打們入嚟放低你哋嘅預測啦

紐卡素未必
始終有肥賓頂住
修咸頓大機

咁你預測下 英超big4先啦

On9 幾時應該咁排
點都係1.曼聯2.曼城3.熱刺4.利物浦

曼聯

1. 曼聯
2. 車路士
3. 曼城
4. 熱刺